政府工ACO 算不算政府部門的文員仔？

如果aco 即係政府文員仔的話，咁政府部門就是私人企業的標準，文員仔應該返五日，星期一至五朝九晚五，人工每年跟通脹加係應該，文員工無萬三都唔好做 要ot 就唔好做

唔使如果
根本就係

唔算
ACO仲惡過pt44

政府行左五日制好耐啦喎